何超蓮何猷君和好如初 半夜互動關心細佬食多啲

賭王何鴻燊生前有4個老婆、16個子女，其中三房的何超蓮與四房的何猷君關係不錯，但早前猷君自爆爸爸曾為子女「捐錢買學位」風波，矛頭疑似指向三房，令兩房關係變疆，更互相取消關注。

on 9

2011年時何家已分家產，同時成立家族基金，曾一度引起爭產風波，但只擾攘一天便極速平息。報道指四房子女都是基金受益人，每房都持投票權的代表，基金用作支付各房子女的生活費、教育使費等，第三代亦受惠。

成立咗基金冇得爭家產咪唔洗嘈

兩個支那味重到

利申: 非酸民

睇標題已為講咸野添

正常
一個有支那老婆，一個有支那男朋友

捐錢買學位
佢講緊佢自己啊

仲要細佬老婆同家姐男朋友之前一齊過
貴圈真亂